[開盤]哥蘆葦葱仲要龜縮幾耐呢?

明天 一賠二
後日 一賠一

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

盧大總統一早比手下軟禁左 唔係點會由得個員佐級主席起度亂吠